我在此宣判，上帝並不存在

基督徒同我講，「上帝存在，要信上帝」

Fine.無問題。 問題在於，唔好講到上帝嘅存在符合邏輯。

上帝存在與否，是純粹的信念，與理性範疇毫無關係！